金正恩同金與正有冇做過愛呢？

肯定有 能幹的妹妹

你老母同你老豆有無做過愛